落住大雨行住雷 催淚彈仲有無用

今日係一個好好既機會！！！！！！！催淚彈無用既話佢地就逼唔到人退！！！！佢開槍要換彈射得幾多個，仲有機會見到黑警比雷劈

唔講咁多，出門口去遮打集會先

唔落雨 而家催淚彈都迫唔到人退啦

而家個天幫我地整熄佢呀嘛